香港Sony係2020最on9嘅公司

俾唔打機嘅人有PS5都算，fine
好心要明星／KOL出post都夾好先啦
你睇下，成張相mirror咗先去post
Marketing係咪廢架

隔離緊都有機送，係唔比你班友買到

阿豬阿狗都有送埋比陳百祥吖笨

唔打機既有機， 真gamer 等下年啦

周圍賣廣告但又冇機比買 屌你老母臭閪

班KOL 買驚買得多 定 hardcore gamer 買得多

洗撚做埋呢d marketing

香港送機送到咁撚遠

身為忠粉就要硬食炒價買

呢樣真係on9到震，炒價又唔會益sony

好正 個bar咩色

屌你真係on 9 打得機邊個唔知ps系列 洗撚周圍送機比d二打6 唔買既人唔通見到班明星會晒幾千蚊買部野返去 我真係未見過windows同老任周街派xbox同switch 仲要以家好多人有錢冇貨買

到通街有機時你咪又乖乖俾錢
我就理得佢轉咗會喇

sony on9 唔係第一日既事

根本唔使賣廣告打開機嘅人要買自然會買
而家賣晒廣告但就係買唔撚到
屌佢老母臭閪

Sony係醒嘅就唔會由全球電子龍頭變成而家咁

連登仔講咁耐，捨得擺買Sony未？

做人冇關公，食得屎啦

who？

屌你老味，買xbox算

唉 買咗都唔想玩
原價放PS5，留tg

Tg: hugo1991

有名你叫罪大

送埋比馬拉妹係乜嘢玩法
炒撚哂pshk班友啦屌

今代繼續留守PS4 pro揮手

原本想玩下代god of war，垃圾sony，不了
PS4買左40幾隻game，轉玩xbox sx 算

睇P6做人

宣傳完無機賣証明
PS5 係出比KOL

玩家只需要睇人玩

罷

屌完咪又係鳩衝去買
駛乜sell班機迷

PS1-4都有,今次打算轉會

其實係
機迷就係賤

反正你地爭住要咁做乜要比好服務你

其實最on9係就算靠班奀星/kol引到非hardcore既人想買 都依然係冇貨賣 但就搞到周圍屌晒老母成件事勁撚負面

反正都係送倒不如拎出黎大抽獎 一樣炒熱到個話題 又唔駛搞到件事咁核突

marketing不嬲食開屎
反轉psv+我最鐘意mario

乜水嚟

隔離post有圖仲要送demon soul比化妝kol，驚都唔撚開啦屌

轉會啦仲屌
光復叉盒

PSHK: 你班傻鳩屌完咪又係乖乖地比錢

要玩FIFA要玩對馬不了

可以上林明貞，寧願一世唔打機

總之係多人 follow 嘅就派機
完全唔理關唔關事
成個 marketing scheme 嘅 feel 就好似
馬伯良搵秦沛搵廣告咁
好 old school

係醒嘅一早轉晒xbox 得班傻仔炒價搶垃圾

咪係，搞活動拎幾部機出嚟抽獎好撚過

班kol影完相轉頭就放部機出去炒啦

啱啱fb睇倒XDD

點解無啦啦做到咁撚cheap嘅 周圍都送機係邊條粉腸諗出嚟

阿豬阿狗個個都有機，就係真玩家冇機

sony好野

你派俾kol都係想宣傳多d人玩你ps，但買唔到機你幾多宣傳都冇用啦

唔剩只香港啦
Sony玩劑牙膏好正常
Apple都係咁玩

睇完kol 啲購買意欲大減 ， 橫掂引彈game 又盛, 慳返幾千

反面效果

暫時留守PS4 pro先，反正新monster 同機戰都出係switch度。衝來都無用

首發完全無留意，無衝，無去排。而家仲見到佢咁玩，心都涼晒。

佢好似係香港隔離緊

最好笑係冇乜kol 真係有直播玩d 遊戲，
個個都只係影張相就算。

個問題唔係買唔到
新機難買好正常
Xbox同Switch新出都難買

佢送機比d打開機既Channel都無問題

問題係而家佢唔理咩人
多人follow就送機
成堆擺明唔會打機

影完相轉頭就拎部機去炒既就送機
真係想玩既就買唔到

打工仔思維 ， 公司而家有50萬做廣告 ， 點分配 ？

網站 ， fb , youtube , 派機比相熟kol , 完

5:30 放工

直播埋就唔止呢個價錢
Ig出個post都要幾皮野

請咗班On9八婆做marketing

你又知佢冇？
分分鐘林鄭都有呀～

你話送比達哥呢啲打機streamer就話合理者
屌你老母依家係kol 就送唔知做乜鳩
連Juno都送？Juno買起哂全香港啲貨都得喇，使撚你送咩

香港第一批貨就係送哂比班垃圾kol

佢要做到最多曝光率
令到冇玩開既人都想買
不停推高個demand
Sony係咁賤架啦
搵錢最緊要，理得玩家有冇得玩

會唔會係啲KOL自己買之後扮係送啊

明貞都有做乜鳩

Sony PS5咁多Marketing資源就係度鳩派機
MS Xbox Marketing 除左派左少量機比人試之外就好似乜都無做過咁
香港既Marketing 真係好on9

咁其實Marketing上仲失敗
呢種衝動性購物欲最重要係可以即時解決
一冷靜就唔會再想買

所以超市內衝動性購物貨品一定放最近收銀
等你無時間後悔

你覺得對非Gamer來講
呢種想買PS5既衝動可以Keep到幾耐？
等供貨正常
D人都冷靜晒，分分鐘個KOL post過ps5都唔記得啦

因為Sony知真Gamer點都會買
預計到Sony會不斷落KOL廣告提住Non-gamer去買
令Non-gamer愈買唔到愈想買
好明顯要推高個sales一定係吸non-gamer
好彩既話non-gamer轉埋做gamer又再整大個customer base
好正路做法
老實Sony 肯定做過research 知點做啦

Supermarket 買既唔係奢侈品，customer base又唔同，當然有唔同strategy，如果PS5咁易買到non-gamer仲會唔會買？

利申：鳩up

呢幾日見到好多kol都收到機
死港女覺得好似我俾錢買化妝品
然後佢送埋俾啲啊豬啊狗咁
黑人憎

所以咪一路俾SONY食住

冇貨賣乜撚野廣告
睇撚到好煩

連登仔反
姐係成功

其實咁做又冇錯，就算辣㷫班gamer咪又係屌住來買，不如引下班唔打機既咪仲著數

佢就係睇死你哋最後咪照奶

我就唔買喇

勁ON9

有撚貨咩

已經多人打錯到唔知係真心唔識定假膠痴撚線

痴撚線架

要人唔要機得唔得?

送俾d 19冇人識kol 做乜鳩 晒鬼氣

香港 Sony marketing 係特別戇鳩

佢唔係馬拉咩？點解又tag hk??

強烈要求有 PLAYSTATION 網上帳號人士買機優先

好明顯就係利益輸送嚟
咁都睇唔透
SONY成日搞咁多show
唔巴結呢堆KOL
第時點搵人返嚟充撐場面？
唔通真係搵班毒撚上台打機咩

有啲KOL應該會託人拎去炒賣

其實揾依班2打6去宣傳game界無人唔知嘅事
意義何在

我做game channel要自己買機買兩部

唔心急買都睇到燥，澳門個霍哥又送，以家馬拉妹又送....香港sony想點撚樣呢？

dllm sony marketing正仆街

Sony就係睇死你地乖乖地照買
佢地驚都未驚過
唔通驚你地會轉會咩

擺檔賣ps5?

1係得60fps 1係30fps先有光追
真係唔知換黎做咩

林明楨又關香港sony事？

大波一律正皮

垃圾Sony

我地數數埋埋都幾千人

應該一人一個channel 互相like

我地就個個都係有幾千人既 kol

咁就自然有機

黑色，見到個形

林明禎有打機㗎喎
Mirror咗又點又唔係正式宣傳相

利申有PS4, 未有打算買PS5

佳仔收到sony禮貌未？

佳哥冇ps5真係講唔過

其實有乜咁㷫？
非gamer KOL有機對我有乜影響？

林明禎有打開PS4隻芒亨，所以送PS5 俾佢冇乜問題

變撚左藍罐曲奇咁

無機嘅youtuber , 應該開live RPCS3 玩ps3 demon souls 抗議

等出細機先買 買sony第一水正戇鳩

講咁多咪一樣追住買

唔轉正契弟

依家你教sony做生意？

對non-gamer嚟講，game吸引緊要過部機吸引，睇switch就知。switch出咗三年，除咗一開始炒咗幾個月之後，炒得最勁係今年動森出嗰期。部機講到點勁都好，冇隻啱玩嘅game係唔會吸引到non-gamer落坑，有啱玩嘅game唔使sell都會買

同本公司投訴有冇得諗
弱撚智

所以決定買xbox算，起碼易買d

唔係我話 最後你班垃圾咪一樣照買！
垃圾！

嫌我地太死忠，想迫人轉會

明禎有打mhw 都唔知， 成班連登仔人地講佢又講唔識fc 下

玩家賤過狗

黎左香港 隔離緊

有得諗

遠撚到馬拉啲明星都有機

香港PS真係贏撚哂

lilian kan都有

果斷轉xbox

炒鬼左個pr 去啦

出名少少既都一人一部
默默買GAME買機既就買唔撚到/食炒價

佢係香港人咩?
馬拉冇playstation咩?
本地人都冇仲要比外國kol?

屌又真係好撚on9, 啲貨就係派撚晒畀啲bitch打卡

唔送比d 2打6 邊引到你地講啊

其實林明禎有打開機不過送比Lilian man果d就真係

Xbox x 開心遊玩中
玩完 game pass 翻唔到轉頭

sony個playstation pr不嬲都係柒
當然,sonyhk本身都唔好得去邊

Sony HK 送俾Lilian Kan 合理呀，人地幫game girls 設計啲衫架。

要問就問點解政治KOL 都有，真係on99

喂, 問下你地自己啦

就算冇貨, 咁撚鳩你，你係咪最後都買PS5? 死等? 唔轉會先??
係既話，你嘈咩姐，等啦
你有尊嚴咩? 打機打到你咁
成班gamer 男人老狗，冇貨屌完SONY 未出哂火就圍屌，屌埋D買第一水試伏既人係傻仔

叫你轉XBOX 你敢唔敢呀?? 係咪會冇左忽肉呀?? XBOX 好撚易訂WOR之前，而家有一班人轉左，訂到都供應唔夠啦
咁你呢? 你仲等緊PS5呀嘛

等囉，屌完又咪等，點都係等架啦，留番啖氣暖下肚啦
你都冇尊嚴，SONY洗咩比面你姐?
佢比KOL 出PO, 引多D唔撚打機 又靠睇KOL 就有購買慾既人入坑
都唔會care 你地啦，因為知你地唔敢轉會呀

Sony每部新主機出都係咁

sony不嬲on9,ps5唔支援2k mon
手機唔撚更新啲bug,

唔通我三修 又要show off 咩

窮撚先要轉會

走喇柒轆

變撚左拜年D 金莎

咪撚ON9啦, 三修又有幾有錢呀

而家講緊D人買唔到機呀
比KOL都唔比機你買呀

窮撚先轉會? 定係覺得炒價食PS5 好合理加好撚有錢???
係既我真係唔夠巴打你型呀
買下console都可以拉去有錢冇錢
屌你老母笑大人個口咩
講緊打機唔係要玩埋貼倉果D下話?

唔打機就免費送
真GAME迷就食炒價
我屌佢老母都弱智

真gamer唔使promo都會買 理撚得你班毒撚

細個ps2/3真係日打夜打
PS4只係用黎睇YouTube Netflix
Ps5唔買了

反正班"hardcore gamer"唔撚洗做廣告甚至比人踩住個頭上都一樣會狗衝去買
咁啲廣告緊係整比啲可能連PS都唔識嘅呀貓狗睇
其實係咪連咁撚簡單嘅道理都唔明

Switch在香港第一下是賣Mario kart同噴漆，前者有人玩後者無乜玩
第一下多人出switch是因為overcook 1 果陣仲要教人點開account 用信用卡買
出ringfit十月果陣政治新聞無乜人理，之後日本amazon都開始炒貨時香港先至炒上去
之後疫情黎到影響生產廠，大家都要在家，switch開始斷貨
到出了動林game 同動森機就推到最高調，我都差d 賣左我自己部二手機（成3500）

Ps5而家做左marketing 又有第四波疫情，是好的機會。
而家就係差一隻大作（gow？re8? FF?)

達哥同公子都有wo

比呢D唔打機既垃圾 真心想打既人就買唔到

lilian kan聲稱自己好中意打機同成日打機

合理懷疑sony hk 自己hold 起D 機去賣炒價

佢相後面有ps4同vr
有冇玩就真係冇人知

主機奴隸

呢樣真, 我當年都係因為MHW同莎木3而出PS4 pro

屌你老母Sony老子PS4玩家今鋪就因你個垃圾marketing轉會Xbox，愈睇愈嬲

又係呢件石頭波整容雞

冇機關marketing事?

認真，Sony 呢招 marketing 仲停留咗喺九十年代 Microsoft 賣 Windows 嘅過時思維

集體轉玩Xbox,到時Sony啲機自己散啦

投身Xbox

咁多人水鳩人買xbox,留名等兩年變晒孤兒仔

Pewdiepie 部ps5好似係gFuel 送 由美國送去英國

我都打算一係XBOX,一係換新電腦算
PS5慢慢等下先

弱智公司

sony唔會以為要俾機kol宣傳先知有新機呀
想買黎打機既買唔到，去FB屌佢老母

已轉會, 之後點大貨都唔會買
完全唔明點解送機比non gamer
一年買至少50隻ps4碟而家機都未買到
bye sony

係，諗住玩demon souls，唔撚買算。睇人玩當玩左，dllm sony，無hardcore gamer買，蝕鳩死你

xbox今次靜靜地贏，唔多廣告唔作撞

Sony 太多後門貨上支那

台灣sony又係比左d機 kol宣傳
搞到好多人不滿

都冇新game玩

梗係sell嗰啲為咗玩動森出switch玩幾個鐘之後就封塵既忽然gamer啦
本身打開機既反正都會出機

本末倒置送機賣廣告就係想人買機依家變左送到冇貨冇得買

原本諗住新屋TV同SOUNDBAR都買SONY
而家買韓仔機算了
食撚屎啦SONY

你有乜驚俾人玩先得㗎
動森根本老任唔使宣傳已經大把人幫佢做嘢
你而家送機俾人 得嗰啲Spider Man ds
你覺得唔打開機嗰啲會有興趣？

跟機出DS 根本for hardcore gamer
Spider-Man. 就用黎借marvel 個勢 make noise

隻RDR2可唔可以自動轉XBOX版

明知GAME場無XBOX碟賣但都照入
受夠PS個手掣

師兄有幾多隻係未開過

佢嚟咗香港

我無

我主要係想講佢香港嗰Marketing做得好差
無諗過會有乜嘢反應

已訂xbox
原本諗住雙修
依家要再諗清楚

咪係，樓主講咁多係咪唔買？

真，咁有骨氣就唔好買
屌完又週圍撲機咪肉酸lo
Sony做乜d人都照買佢驚咩？

本身我都同樓主一樣諗法
諗諗下其實佢有佢原因

本身打開機嘅 唔洗宣傳都會自己搵資料/照買

送比d 9唔搭8嘅明星/kol就係要吸果班完全唔打
係完全唔打機果班人嘅層面都要做起玩ps5係潮係型嘅感覺
一部機成本咁低 咁多人幫佢做勢 在佢角度抵到爛

利伸：真玩家 完全明白大家點解咁燥

但喺消費者角度上，係好肉酸
手法可以好啲，Pr出哂事

我覺得PS5個外型同你所講嘅潮有好大斷距離
同埋對於完全唔打機嘅人嚟講Switch嘅遊戲係吸引過PS5好多

大J都可以無，可想而知藍到黑

其實佢唔會咁諗都唔會在意

同蘋果一樣 用家忠誠度太高
佢對依樣非常有信心
係養左好多年嘅成果黎

計過晒之後

佢嘅策略一定係要煲大個宣傳效果為先

同埋當佢一個地區送一百部出去
就算果一百部入返市場 根本唔係數黎
一樣唔會滿足到市場 一樣會比人屌

咁佢角度梗係攞黎當平價廣告 低成本又高效

明顯想攪飢餓行銷，我驚到時結果先餓死+形象插水

又未必關黃藍事，你冷靜啲先

我覺得忠誠度都唔係最重要
最主要係無得cross platform打
而家下下都要連機打
你d fd唔轉自己都無得轉
加上xbox未算好積極想搶番個市場

其實我從來無討論過外型⋯⋯

依d低層次啦
就算你真係要講外型美學依d個個主觀唔同

即係等於大舊波鞋 你覺得唔潮唔靚你嘅事啦
佢就係靠依d社交媒體 名人煲到依樣係潮流
d人開始跟又覺得係潮 咁人地咪成功囉

係講緊成個文化
係sony角度咪要塑造到打機打PS5係「潮流」
依種係不斷慢慢煲大緊嘅

植入送機比佢地果班kol嘅fans個腦入面
即係簡單講唔會係佢地平常接觸到可以直接宣傳嘅潛在消費者
唔知你明唔明啦⋯⋯

咁而家講緊sony做宣傳
咁梗係講緊佢地嘅新產品ps5要打埋入唔打機果班人嘅市場

你9唔搭8 咩switch吸引好多
你意思係咪sony其實要送switch 幫佢宣傳呀

相反Xbox head Phil Spencer早排先話名人/有錢人成日R免費Xbox免費game，會同佢哋講捐咗俾慈善機構

都屬於客戶忠誠度內面其中一d元素

咁你sell部機俾唔打機嘅人都要有game係啱佢哋玩架
唔通叫佢哋玩demon soul呀

到底邊個咁撚弱智諗啲咁撚戇鳩嘅嘢出嚟 LinkedIn 會唔會搵到班冚家剷出嚟

佢嘅動機無問題, 但佢用嘅方法錯撚晒呢

Game乜鬼姐⋯⋯
如果你仲係執著依d問題

咁只係證明你唔明人地個宣傳策略/原意
咁你一味繼續嬲繼續屌囉 無意思架
屌極佢都唔會改架啦 到出PS6一樣係咁玩法

佢咁大間企業梗係計過晒數
點樣嘅宣傳效果係佢要嘅

大佬 唔好再用你地打開機嘅思維去諗得唔得
你打開機一黎梗係諗有冇game啱唔啱玩之類

舉個例佢送比果d阿媽kol
阿媽kol班fans本身完全唔接觸依d野
起碼佢係阿媽kol個ig見到部機

佢部機送得已經叫抵
已經叫達到宣傳效果

到時真係銷量低嘅咪證明佢真係錯囉
無辦法 好現實嘅問題黎

老老實實講打機點樣可以排唔到大J

學apple嗰啲飢餓行銷

大j應該係第一個有 但咩都冇
前日見趙博都有，大J既觀眾會打機既機會比趙博既聽眾高好多啦

分分鐘懷仔都有

索尼根本都當你班死忠係地底泥
睇死你地唔會轉會，成班傻仔索狗咪又係狗衝去買
成件事真係好撚犯賤

睇下對面Xbox有誠意幾多
機又多方法訂
仲要有明確日期講幾時有貨

真心唔好睇少"non-gamer"，我老婆平時唔打機，隻動森玩咗差不多200個鐘，ring-fit玩咗150個鐘不過重點係好似老任咁出"non-gamer"game俾佢哋玩，而唔L係戇鳩sony咁喺全球缺貨情況下送機俾"non-gamer"，依加全力F5 Xbox官網買XSX算L數

玩XGP啦 又平又乜柒都有得玩

KOL同炒貨好明顯係為咗做宣傳

但最L戇鳩係個市場都無貨，潮條L咩，到有貨果時過L晒熱潮啦，依加收到機果班到有大貨到架機都唔L知去咗邊啦，鬼唔知呢啲係Sony marketing策略，依加就係話緊呢班戇鳩呢個策略弱L智丫麻！自己做開production house成L日預到弱智marketing，Sony呢班好L明顯又係果啲死八婆，唔L知個世界發生緊咩事，日日上網睇埋晒啲垃圾KOL以為個世界圍L住佢哋轉FB被洗版洗L到燥

屌你老尾 一開頭未出個陣個個講到眾人皆醉我獨醒咁話唔撚會買第一水 買第一水正傻仔 慢慢黎都唔遲 而家就係到屌冇機買 lur晒地咁 好肉酸啊 冇得買咪唔撚好玩囉 有幾閒

遇到*

你唔識就唔好扮識啦on9
從來都係遊戲帶動遊戲機既銷量
呢個係遊戲界既基本定律黎
只有打某某game係潮流而唔會係打邊部主機係潮流
D人係玩隻game而唔係玩部機
你搞撚清楚先好出黎9up

大把男人都係偷偷地買部機返屋企
你依家仲要特登出廣告俾班女人知呢部咩嚟
聽你咁講似係唔想做生意多啲

真心唔撚明，明知買撚爆硬，但出咁少機，我真係唔撚信你間廠產能咁低呀屌你老母臭閪

部機咁多問題 遲早全球回收都似
趕住出部9不像 首發又得隻ds re
見到班刷鞋狗打到就黎想死又唔屌得
依家又得罪曬班真機迷
遲下又無咩作品可以撐到場
我就睇下點收科 玩到咁撚尻

⋯⋯⋯

你係咪睇得太多meme定utube果d搞笑片就當真
定當全部女人都係白痴

當你講咩偷偷買返屋企係真
咁你係屋企打緊機果時
你覺得你屋企個女人係以為你係度同外星文明溝通緊定咩

純粹舉個例子好理解d ja
唔洗針住一個例子左諗右諗架
個例子可以係阿哥kol 阿姐kol 阿狗kol 阿貓kol
咁你係咪又要逐個逐個例子搵位話人唔係想做生意？

有時真係唔係想串定咩
咁嘅質素真係好難討論落去

咁講真 我又真係見識少
無咩見過咩所謂熱門潮物係任買唔炒

同埋我所講嘅依d宣傳係形成一種「潮流文化」嘅其中一環
唔係純粹一部ps5遊戲機就等於潮物咁簡單嘅概念
係比較抽象 唔明就算由佢 無謂再講

同埋你話d貨唔見晒
嗱 依個就係重點啦
不過我敢肯定就算唔送比班kol
都唔會比我地買到
所以根本問題就唔係送機比人宣傳果度

只不過我見到好多人屌有機送無機賣
/係覺得d機係送晒搞到買唔到
所以好嬲要屌死佢

依個諗法/講法就比較搞笑囉

既然你唔係玩部機 咁你咪買xbox囉
洗乜係度又要屌無得買又盛

你依d人淨係識講邊隻邊隻game好玩
我唔得閒同你傾依d呀

而家討論緊人地一間企業做生意嘅宣傳手法
你搞清楚傾緊咩未

因為xbox香港marketing更on9
又唔做嘢又唔識賣Game Pass

巨龍哥開埋聲乞都唔俾

唔會買第一水
有機都無game想玩
有game都無時間耐性玩
Ps5 pro見

巨龍即係大J ?
做大J fan叫人巨龍哥但係連人地fb都唔睇

連登大台一早有共識唔訂

fb係咩嚟
巨龍YouTube屌柒罪大先做野垃撚圾

Tg:hugo1992

邊撚個同你啲連衛兵罷買sony
由頭到尾都係你哋一湘情願

利申一星期食兩三次麥當勞，一次元氣壽司

啊豬啊狗都有得送
但係就唔賣俾你
顯得真gamer好cheap

我係真用家
用唔到正價買
索尼正仆街
唔打機既kol都有機送
機迷無機 懷材不遇
索尼死屎狗

成日屌送機俾d唔關事既kol
究竟有幾多部先？
當佢返3000部送100部出去做marketing
定送1500部出去呀？
再者而家kol既影響力咁大
人地既target 就係想引埋d本身唔打機既人落去
用kol嚟做promoter 加買其他Sony 產品
唔通靠你班金鐘m記咩
學你話齋 loyal customer
無新game 第一水 個個都話唔買
唔做marketing 等滯銷?

同埋呢個世界係有好多人
唔係得你呢種customer
大把人願意食炒買
你唔食 覺得唔抵 第一水有bug 同意既
咁咪遲d買 唔駛係到眼紅
唔好樣樣野一唔benefits到你就係到屌
個世界唔係淨係圍繞你轉

買撚左xbox啦
On99 sony以為我地真係唔會轉會呀？

一贏過對手就戇撚柒鳩

貨源支撐唔起個潮流
短就一星期長就一個月就無人記得你送過機比班KOL啦

我就唔買 等sony驚左香港

sony唔撚用腦，以為我地有follow佢地ig fb

題外話，隔離post 第一抽完放左，認住第二輪又抽

宣傳d咩？

事實係佢成功promote到

唔扺得啊？

成功promote到 play no limit
但係貨就有limit

第一水機都酸
真係好打極有限

唔搵kol唔通搵肥油毒做宣傳咩

sony 狗就緊

罷買 垃圾ps5

4K 120 都無

2手機
原價-2000收

學識打個罷字先嚟抽稱人啦

2020年，啲產能都一樣咁撚低
乜料呀Sony

其實好耐冇買sony產品

字都唔識多隻靠你呼籲就含撚

入黎就係睇呢張

人地可以唔洗錢 我就要比幾千銀買 都買唔到
selling point 0

真。。。機迷真係打機打到痴咗線

三擺都擺唔撚到啦
晒氣

垃圾sony都好買
冇骨氣
癈J

送部俾佳佳啦

唔係ps迷，睇咗唔會買，咁q大部
利申玩開switch

幫明幀開苞$39,800

去cctvb賣
支那驚原神

派機畀唔打機嘅Kol

索粉仲好意思買ps5

轉會xbox 好過

一路屌一路買，比啲骨氣抵制PS囉

慣左買game, 有十分一無咩點玩
xbox連線原來快咁多，gamepass又多野玩
之前買齊，今次ps5會skip，叫sony比晒啲mk kol玩啦

on9 而家係講緊貨都唔夠派
target customer 首日去排都無得買
apple 新iPhone會唔會送比kol做宣傳呀？
本身少貨已經夠noise
而家送埋比班垃圾，比人屌都好正常姐

嘩睇見呢個post真係火都嚟埋連啲擺明唔會打機嘅傻閪坐喺屋企就收到部機？？？？？

好似傻閪任天堂咁扮撚曬野唔賣機吖嘛

由原本好想買返部Switch返嚟到等多一等都費事再諗嘥時間

咁唔想人買咪唔撚買，連預先買定果個pro controller 都賣翻出去就算 （ 3000放咗原先部Switch出去所以話香港人都幾撚戇鳩)

反正apple arcade + amazon Luna 都大把野玩，macOS 打到tvOS 到iOS , 仲要越嚟越多game 有native ARM macOS support ,

一部千二蚊既Apple TV4K support PS5 + elite 2 + amazon Luna + steam controller 手掣仲勁過d傳統遊戲機
仲想用傳統嗰套炒賣方式hold 貨炒高啲嘢等人仆嚟仆過去搶機製造話題咁老土？

今年聖誕前冇正常行貨正常價格ps5 供應就唔買了
其實個個好似我咁清醒既炒狗+ Sony hk 呢啲傻閪行銷手法 晨早收檔
認真大家考慮吓今次真係要企硬,買個Apple TV又好iMac又好新嘅M1 Mac Mini又好

唔通你要買xbox咩

Iphone有無派我唔知
但你肯定無？
咩叫target customer ？
你自己覺得真玩家係target customer 咋
事實亦都有好多人已經玩緊
當然亦都真係有好多人想玩買唔到啦
需求大自然唔可以人人有即該有
iPhone 12pro俾炒狗玩到
就嚟下年先有貨啦
Sony 都嚟緊27號又整多水
你都仲有機會今年正價買到
但marketing派比kol宣傳就唔得
再者人地既target customer 唔一定淨係真玩家架
我覺得完全無問題
你話佢淨派比kol
一部都唔放出嚟 就話姐
而家你肯食炒就有機
你唔食我無意見
你咪等27號
但唔好自己買唔到 又嘈
又話唔夠貨又派比垃圾
事實係派左幾多%俾垃圾先
仲有你憑咩話人垃圾
人地唔打機就係垃圾
係你覺得人地唔值得有咋
但佢派一部出去幫到佢賺到既錢
分分鐘多過班所謂target customer
我當佢一部3980派一百部做廣告
都係用398000俾kol做廣告
好過係sogo大電視做廣告啦
而家講緊就係一唔岩你地心水
就屌屌屌 自以為是到仆街
以為部機淨係得機迷先可以有
我就係睇唔過眼呢d 人
個d 經常消費既
platinum會員就真係target customer 啦
買部4000蚊既Ps5 分分鐘買埋幾萬蚊既電視
渣實其實真係一部Ps5 咋
唔駛小家到咁
唔急咪等下先 急咪俾貴d
口講反正又無咩game 有多bug
但就惡過狗 肉酸到不得了

垃圾Sony
睇下Xbox個邊銷售做得幾好

唔撚係關炒唔炒事丫，炒到過萬嘅波鞋Nike會唔會送幾百對出去俾啲戇鳩唔L關事嘅KOL影相丫？依加佢個feel就係全世界波鞋迷買唔L到對鞋，但係啲戇鳩毒L平時剩係著拖鞋落街嘅KOL都每人送一對俾佢哋打卡丫，唔L使識marketing都知成件事錯L晒啦

人地真係專打機既又有班玩家睇既就要自己撲機黎出片

game台講apple 笑撚左

點解要mirror 先出

有咩咁好笑？
Blizzard 咁多年歷史都support macOS 仲要day 1 Native ARM support

Baldur’s gate 3 唔係大作？2021年啦！仲好似啲傻閪毒撚咁Apple同gaming 掛鉤等於笑話?

過多幾年apple silicon 隊冧成個X86架構添呀

攬住d爛鬼家用機真係當電腦game developer 死既？

隊冧左再通知番我
你睇下apple發佈會次次都搵人上台玩佢啲on9 ar game
呢啲你玩埋我果份

有乜game出都唔知個班反而叫target customer
咪on9啦

屌你老母護主犬都係on9
我講緊係佢唔support一班平時嘅gamer
走去送貨比班on9 kol打個卡就完呀
個啲kol除左影相打卡，有無做過咩review,評測下啲game，講下first review呀？ 無呀，咩都無呀，所以咁咪垃圾囉on9仔
做non target customer marketing嘅會唔會first ring做呀？
重有呀，咩自以為是呀護主犬
我一出 psn sub到而家，有咩benefit比過我呀？我一年買嘅game,多撚過啲kol嘅十幾倍啦
我而家就係屌比貨班垃圾，影張相之後無contribute嘅kol呀，我之前貨咁錢，sony而家當我地係狗，有幾肉酸呀？

所以我唔順超咪轉會囉on9仔，你咪每次買機買game都送埋啲錢比kol囉

你唔好鳩噏喎 明明大J都話Sony搵佢經理人送咗部機畀佢

覺得無問題果班係咪Sony marketing黎？？？？咁都覺得呢個做法係正常又有效宣傳？？？？

送比kol嘅貨都唔夠cover買家需求嫁啦
隨便拎段comment比一般人睇
睇下係覺得Sony marketing 出問題
定係覺得酸民買唔到機
其實有無噤心急想玩先

Btw 連登仔真好多懷才不遇
如果跟連登仔做marketing 一定好過而家

問題唔係唔送就夠機分……係已經唔夠機但日日望L住一班唔打機嘅人有免費機做道具影相令人好反感

你都硬膠，你賣化粧品會唔會揾打機界達哥賣廣告呀
錯撚曬

大把人屌香港同台灣marketing做法叫酸，你都硬撚膠

講咁多
有貨又咪鳩沖

你睇你而家咪失哂控
成隻狗咁肉酸囉
你話Sony 當你係狗嗎
咁你記唔千奇唔好買
唔係你就係狗啦
唔好有game就死死氣返嚟買
做 marketing
不嬲都係去找potential customers
Loyal customer 佢驚都味驚過
你得Xbox 簡 ps簡
一係你唔玩玩pc
咁marketing 放focus 去佢地既target customer
即係potential customer 係好合理
人地市場策略唔放係你到就變身癲狗
你一年買game大概幾錢到?
咁多年嚟有幾錢到？
我上年買左成6皮野
佢而家就比我優先購買
亦都拎左返屋企
事實上人地係有俾benefits sony用家
只不過係你無得益
同埋就算呀豬呀狗既kol乜柒都唔做
都有幾萬個like
林明幀張㬢雯分別ig 有8萬同5萬個like
仲味計fb 同睇完無like既人
係好撚諷刺架啦
但唔好意思呢個就係big tech dominate 既年代
你見到美國大選 你就知kol利用fb ig tw
可以點影響選民係幾咁powerful
當我俾部機你 你可以做哂first review 之類
你又可以吸引到幾多人嚟睇？
俾多幾多個promoter 出嚟
就算你買好多既game 連手制
佢最多收你3980+ 6xx+ 500x10
都唔夠一萬 就算無左你第二個自然會買
咁我點解唔將部機去俾反轉出post既林明幀
所以唔關護唔護主問題
索尼d 19鏡頭我一樣屌
亦都轉埋會去nikon
係真係marketing 策略問題
你睇miss pun柒完打人個單野
佢間sexy toy shop 都仲有15萬人follow
日日賺緊錢 個消費市場個餅真係好大
你班普通機迷只係其中一大部份
俾著我都想食埋其餘個部分
當然如果你支持咁多年嚟都無甜頭
咁罪大係仆街既
所以我就好支持你既
教育下罪大咩叫岩既marketing
唔好又好似話apple已死 但年年大賣
因為佢就係睇死loyal customer 唔會走
Anyway你叫到拆天都好
我就已經玩緊

其實有幾大件事
我就理解唔到有幾反感

我個圈子個個都唔會噤早轉
所以跟本唔care佢地點宣傳

啱呀 所以我咪話跟你地兒登仔做marketing 實無死
以後做宣傳前send個list比你過目先好無

「大把人」 姐係幾多人

廣告係做俾想買嘅人睇，唔係做俾肯定會買個啲人睇。sony 目標係想將部機賣岀圈，所以先搵咁多唔關事嘅人，順便用送禮依條橋食埋聖誕禮物依水。
利申:讀過一sem marketing

Sony最錯係無送一板貨比兒登仔
Marketing 錯曬

咁你咪轉會囉
Sony就係睇死你淨係識屌
到時有機又咪餓狗咁搶

上面大把人講晒咩原因點解送比d唔關事嘅kol
理解同接受到的話 你會無咁燥

講真 大家作為消費者 有選擇權嘅
真係咁嬲 咁接受唔到 轉會xbox
唔洗谷9氣 又輕鬆有得玩

同埋最後Marketing錯唔錯咪睇銷量囉
好現實同簡單架姐
你係度嬲到出晒煙講到出晒牙血都無用架

其實無讀過 純粹用常識去諗
諗得通 理解到人地係做緊咩
睇得開 咪無咁嬲囉

呢d咪做多錯多囉。
PS5 呢d有基本客源咁撚易做都搞到成pat屎咁，呢d marketing唔係垃圾係咩

「大把人」你打得機都知去邊d forum啦，柒頭
問呢句廢話。
一係你講下支持sony亂鳩咁派有幾多人囉，定係又係嗰味唔反對當支持

你讀過小小marketing都知乜叫反效果啦講呢d

明顯佢係做罪大pr
日日Fb比問候老母 又唔可以係fb屌番班客咪上連登出氣

啱呀 等緊你口中反效果
不過要等有銷量條數出嘅時候再討論

利伸左先：覺得派機宣傳無問題
不過支持轉會

證明你呢d學識小小就聲大大，
Brand image都係價值既一部份
未有銷量已經俾人喺fb屌到仆街

唔可以無意見嘅
呢啲咪你地兒登仔嘅邏輯
而家好奇緊你地咩原因噤大反應
你講到大把人屌佢地marketing
比例有幾多先 多過50%玩家？
點樣大「大把人」呀

做生意原來淨係考慮基本客源
所以幾時都話 跟兒登仔搵食實無死

我都覺得冇問題,反正派俾邊我都冇得玩
會就未必轉,最多雙修

明禎不嬲打開機架喎

成日見佢出post打mon hunt

我寧願你送俾d 會開台打下機既女女

你仲玩ps5？
依家個個玩緊ps4 喎你仲想換？

供貨不足都教你咁做？

本身係gamer, 等幾耐都會買
本身唔係gamer, 見到個個唔關事既KOL都有一部玩, 咪跟風去買黎玩囉
Marketing黎講好成功

問題係買唔到
你點跟風都唔會食炒啦嘛

又係wo 比人屌到仆晒街 陰公啦今次
準備滯銷準備破產啦
世界末日啦 無ps玩了

不如咁啦 巴打你有料 學識又多多 可惜聲小小
唔好再隱藏實力啦好嗎
當幫幫咁多位叫苦連天嘅巴打著想 做下好心
考慮下入sony拯救一下sony brand image同普羅大眾好嗎

希望由有料之人指揮之下
下次ps6可以做到一出就一人一部正價輕鬆買
人人happy

永遠都買唔到？ 我純粹請教下
因為學識比較小 唔好意思

ps係香港有做過marketing咩睇咩都係台灣網睇

送得果幾十部機係度計

marketing 就係要吸一班本身唔買嘅人買

本身會買果啲根本唔需要投放 marketing budget

以下三樣嘢喺連登可獲得豁免：
PlayStation、iPhone、iPad

有資源就搞好個死人psn好過
我就真係唔明Sell現在玩家係咩marketing

你跟風會唔會用比原價接近貴一倍既價錢買呢
到市場降返價係買到，但佢地個marketing仲有冇用呢？
你ps5首發獨佔仲要係hardcore既 demon soul人地switch首發都叫有輕鬆game引人買

我純粹請教下
因為學識比較小 唔好意思

幾時送埋機比成龍

我問你問題 你又問返我問題做乜？

首先我唔會 ok 答左你問題啦 你滿足未
不過我點知人地跟風會點買 用咩價錢買？
可能你識讀心嘅 係嘅就得罪晒

講到口臭
咁白痴嘅題目唔想再討論落去

人地做廣告就盡量爭取盡可能多人睇到
多人知多人識有依樣產品
自然多一個機會賣到貨

可以唔係即時要個客比錢出黎買
起碼係植左一個印象入所有人個腦度
可能一年後 十年後
D人仲會買ps系列
就係靠依一系列marketing嘅手法植入左
好似你咁下下咁短視 淨係諗依一刻sell完
人地唔買就等於浪費功夫咩

咁人地咪周圍送機 宣傳囉
開拓多d潛在客源 盡量植入更多人嘅腦海中
好簡單嘅道理

至於送比邊個關你差事咩
要你指指點點
你買唔到機 sony會care你一個散客咩

講真唔會囉 唔好意思 係咁串架啦
而家係你地求買機呀嘛 事實係比較難聽

即係你想溝條女咁 條女係吊高黎賣架啦 吹呀
一係過主囉 有選擇權架嘛
溝過第條囉 又唔係冇取代品

至於你質疑人地marketing有冇用
又係講到口臭
有冇用唔係你係度嘈到出牙血就真係無用
我都無話一定係有效 結果都係睇銷量囉

同埋你自己用下腦打下字啦 低b仔
無啦啦copy我成段字做乜9？
小學雞咁款 唔怪得買唔到機發晒爛炸

知你班做打機既youtuber一定會買機 所以唔送

不了不了

sony 班 marketing 係好撚閪
送機唔送畀啲同打機相關嘅 kol
平時邀啲明星上去打機又擺明唔係機迷
搵 show girl 影相又唔 credit 班 show girl
總知就係永遠洗啲 marketing 錢去班唔知做乜嘅人到倒自己米

起碼係植左一個印象入所有人個腦度可能一年後 十年後D人仲會買ps系列就係靠依一系列marketing嘅手法植入左

其實你都識讀心啦，仲要讀１年後、１０年後嘅心
你咁撚勁，大家真係獻醜啦

真心on9
送埋比啲唔打機既人

xbox 今次首發多game勁多

white and black, I like it, its not racist

認同
個個kol都post部ps5，多謝sony
我就得個睇字

講得無錯呀，問題係你要有貨賣先得
機就係咁送，我就有錢都買唔到
即刻有反效果想轉會

正宗又要屌 又要屌

想問好耐，點解咁鍾意mirror?

"所以我就好支持你既"
呢啲咪香港人囉，我支持你哋去抗爭，不過自己就繼續生活啦
我一早講左以後唔會買ps5，你就支持轉會但繼續照比錢sony,送埋錢比啲kol，人地睇死你，點解唔做啲改變？

香港人抗爭真係笑話。食屎啦你

一早講左會已轉，睇字啦

真人黎

真人

想就轉啦
睇死你買哂全平台制霸都唔會杯葛sony

得個講字

老老實實 銷量真係反映一切

ps5 就算首發唔夠game 蜘蛛俠得10個鐘
過熱死機問題都有班人肯去買

出左名之後就係賣信仰，唔係賣軟硬件

佢都唔係為咗俾普通人食頭啖湯
你話sony marketing 仆街係無錯

但話佢on9 就未免太自大
今時今日佢就係炒作話題
等你12月,1月 買到ps5嗰陣有優越感
會覺得身邊人有我都要有

你可能一笑置之 買部遊戲機有咩咁威威
事實係香港人真係可以好on9 ....
你睇吓梁祖堯右下角個柒樣

以PlayStation現時嘅級數同地位，根本唔洗做呢啲咁差嘅宣傳伎倆
而家 唔夠貨賣 仲 周街送，真係引人屌鬼

就係以現時嘅級數同地位 , 佢地先唔怕得罪玩家 , 反正屌完咪又係買 , 反而令出名既人之收到錢免費幫你宣傳 , 刷曝光率 , 比XBOX更多人知

想打機嘅自然會留意。

一部遊戲機就有優越感，仲要其實肯食炒七八千就買到
咁你不如話手持 PS5 於有____的日子

利申訂唔到，不過炒狗死全家

首先就一樣還一樣
呢部就Ps5 3980蚊
幾咁閒既事
我味必係你既同路人
但有味至於係你既敵人
但唔駛下下咁偏激
人地有另一d睇法
一唔岩聽就開人波
自己岩哂人地錯哂
不停咁樹立敵人
成件事就係睇唔過眼一班咁偏激既人
成日覺得個世界要咁樣咁樣
送機做marketing就屌人
又話人唔識做marketing
唔打機既kol收到機就話人垃圾
我自己就唔支持民主既
因為民主亦都只係多數人既獨裁
要行就行共和啦
香港抗爭緊係笑話啦
究竟最重要爭取d乜先
成日話民主
但個個淨係可以得自己個套
就包容唔到其他人
一唔岩聽5毛 pr 屌人老母
然後就搞分化
和而不同永遠係香港人做唔到
你睇下兒燈 三句唔埋兩句就屌人老母人生攻擊
抗咩爭呀 批鬥死哂d 同路人再睇下
淨返幾多人囉
無哂人啦就話 食屎啦你
唔再嘈啦 各自努力啦

不如話Marketing同產品生產係各自為政
Marketing剩係諗點樣用晒啲marketing budget, 證明自己有做嘢
如果因為冇機賣而導致銷情唔好, 就唔會懶到marketing頭上

因為ps而家響香港玩晒, 亂鳩咁marketing都贏
係證明唔到個marketing策略成功

我唔明d護主犬係到護乜
大部人作為gamer緊係諗自己角度無機屌罪大老母 饑餓式銷手
護主犬就企哂係罪大營商角度幫人諗點擴大市場

仲有一樣野就算多幾千部機出黎都一樣唔夠分比咁多買家，到時一樣屌

係人都知啲kol冇機, 部機唔會變咗響自己手
分別係本身就俾人屌緊, 而家做啲嘢再博屌啲

然後有班人就懶係心水清話屌嚟冇用
係唔係冇用就唔屌得先?
係唔係大公司做啲令gamer唔高興嘅嘢又唔屌得先?

屌你老味 你真係衝出黎柒
可能呀 咩叫可能呀

可能植到 可能植唔到

咁樣叫識讀心

屌你老母 你弱智嘅就收嗲啦
你得一句啱架姐 獻醜係真嘅
學人抽水

咁即係你都唔知啦
依個post大部份人都屌撚sony, 你憑乜嘢話人錯姐

亦因為你其實都唔知, 即係你後面所有嘅推論都係廢話

咁你咪繼續屌囉
我係佢班marketing睇左你地越嬲越笑啦

越屌越紅 越反越紅
依句野你估流

佢唔怕你嬲唔怕你屌
最驚一樣野 你地唔講唔屌唔提

你越屌越講 佢地越開心
根本就幫緊佢宣傳

傻閪無腦嘅咪學人討論啦

我分析緊人地嘅做法原因
你都識講叫推論
咁梗係未知啱定錯 未證明到等於廢話？
好撚野

你唔同意係有point咪講
屌你老味又唔有講過野

學人抽水 又要句句都柒嘅
同你依d低質討論多兩句都想嘔

唔好再係度獻醜啦
你唯一得返依少少自知之明架ja

我都冇屌
自己FF人哋講咗乜, 真係好咩

日屌夜屌就話幫手宣傳姐
屌一兩下發泄，表達下大眾嘅意願根本就冇問題

話我幫手宣傳, 我用緊不推文架
不如話你推文幫手宣傳啦

低智生物真係低智生物
整兩隻狗就好串咀咩

你有冇屌關我差事咩 你邊位大人物
要跟貼實你睇你有冇屌咩

你係精神分裂定咩 係嘅食左藥先上連登好wo
病發得好嚴重wo你
又話咩自己無屌 又話屌一兩下無問題

一時一樣得好緊要wo你

你個人唔係日屌夜屌 wfc你啦
幾多百萬人日屌夜屌 你咪得閒自己追下post
睇下sony fb ig囉 又要教呀？

又一神奇邏輯不推文等於無幫手宣傳
要獻幾多醜先肯收手呀你

你個前設有問題，推理落去都係有問題
所以你要搵證據support你嘅前設
就係證明「依種行銷即使係負面, 但負面嘅想法會留下印象, 令到人將來會買」
依度明顯係玩緊心理陷阱，而你嘗試以此去解讀其他人嘅心理同將來嘅行為，無非就係玩緊讀心，然後你指住其他人玩讀心

另外，既然你都唔肯定自己嘅講法啱，憑乜嘢話人短視？
最多都係人地睇到嘅同你唔同

頭兩點，你睇下自己上面自己個留言，再諗下我講緊乜啦

個人認為點為之日屌夜屌，係件事過咗攤凍晒, 冇人提都仲拉出嚟講
不過你覺得只要持續24小時就叫日屌夜屌, 咁係你啱嘅

你又企咩道德高地話每個人都有自己個套要包容人姐
林鄭都覺得佢係正確，但錯就係錯嫁啦
我而家就係屌佢marketing唔中gamer，所以就轉會
你都同意佢marketing唔中gamer,但又繼續買佢機，送錢比佢啲kol，咁咪犯賤囉香港人

講咩唔好批鬥，但你又懶係高地咁話人搞分化
兄弟各自行山，大佬你行緊鑽石山呀

咦 食左藥啦？
好似正常返好多wo你
雖然都係1999 唔知你嗡乜
前設有問題 咁你講埋前設有咩問題先得架

咁推論假設 你話係包含左讀心成分
所以你話我都玩緊讀心 咁無話可說啦

一句半句抽緊水 學你話事計
屌一兩次問題不大嘅

你而家就話因爲我抽過佢水話佢讀心
所以我依篇假設推論係有讀心成分
所以成篇野係廢話 我有冇理解錯你嘅神級邏輯？

其實讀唔讀心唔係重點
重點係分層次
即係你要抽水 無問題 唔好抽得咁低手
又唔講point又盛

其實好地地討論咪好囉 無任歡迎
最緊要唔好學人抽水又抽到柒下柒下咁

至於憑乜話人短視
上面一大篇要講都講晒啦 你唔明點幫你姐
解釋一百次你都係唔明架啦

諗唔到架啦 好難理解你思維

淨係睇你理解咩叫日屌夜屌就知你唔係一般人思維
又咩攤凍又咩拉出黎又咩24小時

講咁多廢話

屌你老味 家陣食藥咩 日食兩粒晚吃兩粒 咁樣呀？

日屌夜屌 只係比喻黎 邊有人會咁樣去理解依4個字架 真係吹9脹

真係屌鳩sony marketing 全部人老母 用下死人腦啦班友
我地真玩家買唔撚到冇貨 班冚家剷 垃圾kol就有乜玩法

咁你諗清楚再覆

有樣嘢你講得啱，屌係冇乜用
同你糾纏都係冇乜用
酒仙

唔晒腦力理解你嘅世界啦
唔想糾纏 大家咁話

真係希望xbox搶撚晒sony game廠

你自己認為人錯咋
唔係等如人地真係錯呀
講左咁耐你都仲味明
我係同意佢marketing 做得岩呀
你覺得唔應該咁 係無問題
但人地一持相反意見你就屌哂人地
你根本唔接受其他人意見呀
永遠淨係諗點反人地

無人企係道德高地
係你自己拎抗爭嚟講
係你自己認為人地企係道德高地
講到尾都係話緊你班人自以為是
死牛一面頸 講多哂氣

吓 林明禎以前成日用PS4玩MHW㗎喎

出疫苗仲快過佢出啲獨佔大作啦

Sony 啲PR 就係好似你咁讀過吓marketing 就衝出黎柒

其實事實勝於雄辯

只要一日唔多人真正轉會
剩係屌都改變唔到任何嘢

好多人都寧願買多部xbox 都唔肯真真正正罷買sony

夠膽加國安法條款落去
喺tvb幫原神賣廣告
再送幾十部機出去
要你普通人抽機

係仆街咁又點？

罷買先改變到現況

你果然真係鳩UP
人地上面都講明係impulsive purchasing
咁冇得買 點衝動都冇用啦
你自己都識講依樣野唔係必需品, 仲要係non-gamer
咁個NEEDS點會愈來愈大呢?

岩，轉會其實仲好
任何game最後都係會上曬各大平台
機能先係最重要

"咁罪大係仆街既
所以我就好支持你既
教育下罪大咩叫岩既marketing"
精神分裂 一時又support, 一時又唔support
香港真係多得你呢啲理性中立又咩唔做嘅人
我就支持轉會以後唔買ps, 你就屌完繼續買

自己睇下upvote有幾多人撐你啦，你根本無論點可言，就話噪個啲人係自以為是
如果個個齊心屌完唔買，咁gamer啲聲咪大囉
你估個個好似你咁護主咩

派咁多機，唔知有冇派比佳哥

諗野似中立藍
要企係對家角度諗
所以港共過去年半都無錯
企係高官角度諗 要維持社會穩定 維持權力
所有佢地做既野都係岩

如果下下要站係人地角度諗 呢個世界無是非黑白
大眾作為gamer ，無貨唔可以屌仲要企罪大角度諗點擴大市場

佢marketing覺得而家咁做係岩
但我自己識人 見罪大撚狗咁撚
而家左會唔諗住返轉頭
去xsx個post都見唔少連登仔由罪大轉左會去xsx

駁唔到
好心存貨咁唔夠就唔好派/ launch

佢想造個勢出嚟，正常marketing 操作
但佢造完勢，冇貨派，呢下先柒到上心口

欠一隻 mon hunter

罪大成日派機
鏡頭相機都成日周圍派

遊戲機個個都玩
派比阿豬阿狗冇咩問題
最大問題係冇機賣
周圍派開開心心開post賣廣告
D人會心理唔平衡
會嬲會屌佢好正常

路人：係喎，ps5好多藝人都玩喎>想買tim>無貨>完

你唔係諗住呢班人會係幾個月之後仲會上心呀？

個d就真係pr黎
唔係俾任豚屈個d索索

咁宣傳筆直有200萬
又唔落得TVB廣告
咪一個kol 一部 夾埋400部囉
唔通唔洗做 等佢炒我咩
鳩估

轉個頭見有貨咪又係比錢

最撚簡單唔洗用腦就係派機
人工又係咁多
點解要做咁多野
派晒佢等阿豬阿狗開post就搞掂

你夠貨，話知你派俾邊個
唔知佢產能有問題，定Supply Chain 做得差，貨量極度缺仲要派俾無謂人，爭迫人跳槽

就係知你點都買

點解你會覺得唔打機既人會因為KOL有而去買部幾千蚊既機返屋企擺

無貨仲周圍話比人知免費送左好多機比班KOL
你話佢地送比TRUE GAMER 就話
其實想點
仲算唔算係宣傳

咁解釋反而合理d
但係都派得on9
應該剩係gamer 就得

好似上面位巴打講
假如marketing 拎有400部
咁就盡派
阿豬阿狗都派
加上而家打機好大眾化
個個都會打機
派比阿豬阿狗宣傳都正路

係衰在冇機

班非gamer係咪當部ps5係奢侈品，用來炫耀？

如果唔轉會嘅話可以考慮留守PS4 pro

本來買console就係為左打機，唔好本末倒置

唔係人人天生就去打機
有d 人見 人玩我玩嘅心態就買嚟玩

講真喺marketing 嚟講 唔覺playstation hk on9
呢加講緊鬥話題性都贏咗xbox

我覺得呢度有啲人唔駛用冷嘲熱諷嘅方式串人唔肯轉會嘅, 與其用激將法, 不如將Sony以往嘅奶共行為PO返出嚟好過啦
利申: PS4 pro留守者

Kol 玩ps5
其他人玩叉包

引人買而無貨賣係乜嘢玩法

飢餓行銷

來問PS5係咪真係做唔到同時開4K+60fps+光追?

咁人地幾個部門
冇貨都要賣廣告架
唔通坐係度冇野出咩
求其派機就起碼有野睇

等ps5 pro可能得

笑撚左

一部主機講緊玩3,4年
你估3,4年都冇貨咩

係呀, 平時唔打機嘅人會同你等3,4年先買機

sony仲開心啦
本身個kol得佢啲fans會睇
依家搞到全世界都報佢賣ps5嘅新聞

呢啲邊叫串，講緊事實
你作為消費者唔滿意間野但又冇骨氣走去抵制
咁你搵乜野同人bargain

呢啲係歌詞嚟？

條友就爽
二手機都開到咁高

做唔到 去youtube睇下新果隻spiderman就知 好多比較片

你呢排唔打機
一世唔會打機?

之前大把人事業搏殺期錯過ps3年代 收入多咗時間多咗買ps4

佢打緊家用機市場佔有率
一部機都講緊係玩3,4年 有咩問題?
佢家陣就係要普通用家首發排隊同27號抽籤

係咁撚賤 你咪唔好買 吹?

咁多巴打抵制狗源都未執

冇骨氣一齊罷買抵制
就唔好諗住圍爐屌完可以搞得掂playstation. hk d鳩屎嘢

eg. +國安法條款 playstore 香港會無啦啦滲入殘體
原神廣告不突止仲要係tvb賣

Playstation本身係香港個市場都大啦
洗撚搵KOL宣傳咩
而家想打機都買唔到

抵死

原來而家賣廣告係為咗吸引非機迷喺未來幾年都記住要買PS5呢件潮物, 今次真係長知識了

上面啲"專家"話要吸引啲非機迷喺未來幾年買機喎

唔係打開機都唔會買啦

飢餓行銷要賣一部賺好多先得喎
實數仲要每部都虧
你成個ps group 唔洗開飯咁

ps3 銷量差係sony柒
咁都可以拉去d人個排無打機

其實係，唔打機嗰班上下ig，聽下韓文歌，睇下youtube都訓覺啦，唔駛返工咩
最多咪拎返隻封麈好耐既animal crossing玩下，仲打PS5咩

要打既PS4年代都買左啦
係有趣既個陣有game已經買啦，
貪你隻失敗的人短定demon souls hardcore
嗰班「專家」都on79

真係蠢撚過閪咁仲要撐

ps4 ps4slim ps4pro 玩足咁多年
ps4 pro 假4k單嘢都廢事講

你估佢今水做完promo 之後就唔會繼續做?
人哋就係行緊飢餓營銷
要你排隊要你食炒或者抽籤

一日冇罷買一日都唔洗講咁撚多經

呢加ps5 無論外形 缺貨 炒價 就連送機俾邊個都喺香港遊戲界話題上蓋過緊xbox x/s

完全唔知playstation marketing on9喺邊

所以話係班marketing 唔想用腦
做野比公司睇收人工就算

點會諗點賣咩野未來呀

講到好似你地買xbox有得分咁
事實就係sony做乜d人都係買
既然咁低賤就唔好出黎屌
又要屌又要送錢俾佢洗
又唔係咩必需品

利申:唔覺得sony咁做有問題

人地x box都無貨呀

送機=無貨
唔送=無貨

乜呢個「話題」係賺錢既咩
剩係知依家個「形象」好撚差

今時今日所謂明星影響力已經好低，我諗無人會因為某個明星玩 ps5 而話自己都一定要玩掛

係Sony利用 KOL 黎做marketing

送部機比佢 都唔知慳番幾多代言人 費用

引成村玩家屌既「marketing」

為達哥而買機

要曝光率者

講d明星？

雙贏

人地Xbox 冇貨，但唔會明知冇貨都周圍派機俾班唔關事既KOL囉

索尼marketing咁都唔叫on9？

屌完咪又係乖乖地比錢買

作為一個non-gamer 我只可以同你講 我寧願繼續買steam games 打機 都唔會買部ps5 返黎擺

會上steam買game都叫做non gamer？

steam game 收藏師, 平時好間中先會開黎玩下

有咩好game？

多數都係平時特價個d
近排入左superliminal 未得閒玩

Tg:hugo1993

一個post睇盡香港人幾犯賤
三罷真係笑話

依家就係無得買呀on9

係囉 ! SONY 真係 ON9

咁買既人係咩 ?